比人偷錢捉到條友但條友洗晒D錢 又無錢賠

點先拎得返錢?

搵佢老豆老母拎

偷其他人錢囉 南亞仔最叻嫁啦

樓主就係比人捉到嗰個

比你發現了